{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76219&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제정글돔풀빌라앤글램핑"
    },
    "text": "丘の上に位置するこの宿は、美しい海とジャングルドームの風景を眺めることができるプールビラです。 特に夜景が美しく、団地内でプールビラとグランピングを一緒に楽しむのに最高の場所です。 周辺には巨済植物園が車で4分の距離にあり、セミ城は車で39分の距離に位置しています。 巨済パノラマケーブルカーは車で20分の距離にあります。 入室は午後5時、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室は個別室内プールも持っており、約32度の温度を維持します。 価格は70,000ウォンで現場で決済されます。 バーベキュー施設は一部屋当たり30,000ウォンで提供されており、雨天時はご利用いただけません。 人数を超える場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者やペットの出入りは許可されません。 画像と情報は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用してはならず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は丘の上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿からは何が見えますか？",
            "answer": "この宿からは美しい海とジャングルドームの風景が見えます。特に夜景が美しいです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には巨済植物園やセミ城などの観光地があります。巨済パノラマケーブルカーも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊料金は70,000ウォンです。現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用できますが、一部屋当たり30,000ウォンの追加料金がかかります。ただし、雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしやペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設には無料Wi-Fiと禁煙の客室があります。また、駐車も可能です。ただし、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどのくらいですか？",
            "answer": "客室には個別室内プールがあり、約32度の温度を維持しています。"
        },
        {
            "question": "注意事項やルールはありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。また、画像と情報は実際と異なる場合があり、利用者の責任で施設の紛失や損傷に対処する必要があります。情報はペンションの事情によって変更される場合があります。オンシーズンには一部の客室の料金が変更されることもあります。プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 499
    }
}